發現而家見工真係好多手續

1st in， 2nd in甚至3rd in
有d仆街公司仲要自己印form，印cert and ref letter，仲要帶相
去到之後，先筆試，考埋英文，中文，數學
跟住in，要講英文，廣東話，蝗話，甚至日文
做完全套都至少1-2個鐘，之後叫你返屋企等消息

香港地做打工仔真係慘過食屎，一個junior位都幾十人爭，candidate仲要十項全能，乜都要識，人工福利又差，下世如果有得揀，絕對唔會再做（中國）香港人

我請你

These are all rubbish work

如果唔係咁,班HR有咩用?

真，係日本見工搶住請

係垃圾工先咁多野搞

印埋比佢真係癲

我次次都話電話中佢無講

最衰係仲要痴相俾佢

見得呢啲工都知入到去幾官僚啦 浪費生命

咩垃圾工搞咁多野

係, 做文職真係慘過食屎
要求又高 人工又低 依家社會地位連藍領都不如

俾人搞全套冇錢收
應該要俾車錢見工者

60k? 咁多手續

MT = 垃圾

點解

Apply 過pxcw 同hktx mall,
兩間都要自己印form ,
Pxcw要自己印cert 印耀單
Hktx mall 就要貼相
唔請，浪費我d 紙墨相